1115黎明行動 首爆港島線 中環金鐘集中火力

連日黎已經好多手足同時要兼顧各大學+黎明行動

不少手足係守城行動中已體力透支，人手有少無多，仲要黎明行動咁早起身，人手遠不如第一日黎明行動多

所以一有人手，我地要主攻最大影響力既車站

想返中環除非你係西隧，否則紅隧，港島線路面同黨鐵都被我地爆哂，依班人根本唔洗旨意返工

無巴士無黨鐵無路面，全港最重要樞紐準備癱瘓啦！

黎明行動，永不終止！

港島綫=春袋之一
推

［旭日行動］唔好太依賴塞鐵

嘩

推

幫手推
急!!!!!!!!葵涌邨要人要記者!!!!!!!

黎明來到 要光復這香港

推呀

推上熱門

Push

港島線冇人